急 北角 北角 北角

朋友sd出黎
有無巴絲係附近去睇睇🙏🏻

北角地鐵附近英皇道有龜車

係附近幫手睇下 唔該各位
我唔係港島區

推推推推推

無事 狗散哂